真心問一句 ！點解我哋唔可以著藍/白色衫搞抗爭 搞到佢哋分唔到，雞毛鴨血

我彈出又彈入，你吹我啊？
既然攬炒，就要發揮“攬炒精神”，和白衫藍衫一起攬炒

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

瞓左幾耐？
BLACKBLOC係戰術，每個人衣著一樣就點唔到相！
唔好再叫彩虹戰衣